818就到，要煲，機場post 由佢過去吧

無野好講，所有事留返比現場人士決定

推1

推

push